Nu zijn meisjes net zo nieuwsgierig als jongens, misschien nog meer; en als de waarheid moet gezegd worden, juffrouw had al geruime tijd verlangd naar een gelegenheid om beter bekend worden met dingen in het algemeen en dus met het denken hier was een kans om niet te worden weggegooid.
